{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1863748000/gijang-no-25hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698924679336&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=59091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230762874&selectedRatePlan=278395103&expediaPropertyId=58210875&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 No.25호텔"
    },
    "text": "機張 No.25ホテル (기장 No.25호텔)\n済州島機張に位置するNo.25ホテルは、新世界センタムシティから車で15分以内の距離にあります。 当ホテルはWiFiや駐車代行を含む様々な無料特典を提供しています。 毎朝07:00~09:00には無料のセルフサービス朝食も提供します。 また、松亭海辺からは6kmの距離に位置しています。ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:18:00、チェックイン終了時間:午前0時遅いチェックイン（客室利用状況に応じて異なる）、最低チェックイン年齢（満）:19歳、チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根あり)無料施設内駐車代行(屋根あり)無料宿泊施設外部駐車(5m以内) , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "No.25ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "No.25ホテルは済州島機張に位置しています。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "No.25ホテルは新世界センタムシティから車で15分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "No.25ホテルはWiFiや駐車代行など、様々な無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルでは朝食はありますか？",
            "answer": "はい、No.25ホテルでは毎朝07:00~09:00に無料のセルフサービス朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルは松亭海辺からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "No.25ホテルは松亭海辺から約6kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "No.25ホテルのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "No.25ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "No.25ホテルの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、No.25ホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、No.25ホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、No.25ホテルでは無料の施設内セルフ駐車および施設内駐車代行を提供しています。また、施設外部でも5m以内の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "No.25ホテルでは喫煙できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、No.25ホテルは禁煙施設となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 531
    }
}